中銀香港 ATM 多區死機 官方：因線路繁忙

中銀香港 ATM 自動櫃員機終於跪低了！日前完成系統升級的中銀香港，昨晚 4 月 3 日被發現在全港多區的中銀香港 ATM 自動櫃員提款機均懷疑發生故障，中銀香港 ATM 包括黃大仙、葵涌、將軍澳、上水、荃灣、旺角等多區的自動櫃員提款機死機，櫃員機屏幕顯示「對不起，本機暫停服務」，有市民無法提款；中銀網上理財服務系統亦連線緩慢，不能登入。

中銀香港解釋因線路繁忙，昨晚 7 時許，電子銀行及自動櫃員機均出現約 10 分鐘運作緩慢的情況。惟該行已即時採取措施，強調已恢復正常服務。

中銀香港又稱，會繼續密切留意系統運作情況，不便之處，敬請見諒。

中銀香港於今年 3 月 31 日晚上 11 時至翌日上午，進行系統提升，期間電子及自助銀行服務全面暫停；網上銀行、電話銀行、網頁及手機流動程式均叫停服務，中銀易辦事 EPS 及銀聯扣帳消費亦要停用。中銀指定 12 間分行於 4 月 1 日星期日早上，提供應急提款服務。

不少網民一度擔心中銀進行系統升級會出事，有網民建議大家「轉走啲錢」；有專家提出「如擔心可先列印戶口結餘存檔」。中銀香港幾乎讓花生友大跌眼鏡，系統升級後居然一直未有傳出故障新聞，終於昨晚……出事啦！

如果日日都線路繁忙，咪整死中銀班IT狗

一齊做window update

IT 狗出黎啦 今次決定用你啦

中銀香港幾乎讓花生友大跌眼鏡，系統升級後居然一直未有傳出故障新聞，終於昨晚……出事啦！

依句好正

惟該行已即時採取措施

佢個即時措施睇落似係reboot server
但係似係治標唔治本

塞車因爲車多

每日都會塞車

廢物

今次會唔會同班IT狗講，你搞唔掂返依壇嘢，你唔好收工呀，你想放假?得，下世先放啦

都同你地講左幾個月要轉系統架啦
仲會出現問題 你本身就係一個問題

有人別有用心, 惡意提款

今日都仲壞緊

依家又壞喇

又多人用 ？

你睇下你哋啲中國人又共享支那榮譽

又黎

你個野壞左呀

個post真係好環保

又死？

中銀用戶用用吓就會覺得56K已經足夠